一句話比你知點解金仔冇可能炸香港

金仔打開張世界地圖
根本就搵唔撚到同鼻屎一樣嘅香港係邊

係咪覺得自己好撚好笑？

樓主
你咁on9都識用電腦
金仔應該聰明過你少少
我諗佢識用google map掛

哦

係
全世界佢會特登用Google map 搵舞雷宮香港出嚟再橫跨成個中國咁炸

好funny

係都炸北京啦, 近啲範圍又大啲,
香港咁撚細一陣瞄唔準射左落海實俾人笑死

Agger 仲難過掟彩虹

唔知金仔視力夠唔夠好 搵唔搵到粒鼻屎

世事都比你看透

咁不如樓主係你張圖度搵廣島市出來
睇下會唔會大過鼻屎先俾人炸

金仔炸過廣島？
我係咪去左平衡時空

我記得係偏離左 原本唔係想炸廣島

樓主是咪on9 香港有北韓大使館

當時係派架飛機去掉彈，唔係搵飛彈射。

唔係偏離，本身已經呢粒小男孩已經預咗炸廣島(原本嘅京都丶橫濱等地畀美國否決)

而之後長崎個粒就可以叫＂偏離＂，本身係炸另一個九州城市小倉(依加北九州市)，但因為小倉天氣差先改炸長崎

哈哈哈

你話唔小心射錯都仲有可能

咁如果你係金仔
你鄰居同隔嚟村呀胖虎話你藏械過嚟開你拖
你會拎你唯一粒子彈射翻佢地定係射樓下陳仔隻狗旺財 ？